汽車音響安裝求推薦

想改的士嘅音響設備，上網睇話:師父安裝嘅手勢好緊要。
有無玩開汽車音響嘅巴/絲推薦下。
有無做開的士加有玩音響嘅巴/絲 講下用緊咩設備
新手咩都唔識
而家唸住買:
Alpine CDE 164bt 機頭
功放(本身買咗)

喇叭，低音仲未唸好